{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶 온더웨이브 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 お知らせ各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数の場合は当日追加料金が決済されます。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください。 親切にお答えします~！ 訪問者のレビューは次のとおりです。 当宿は海の眺めが美しい静かな位置に位置しており、新しい建物なので客室と施設が清潔でルーフトップからの景観が印象的です。 職員の皆さんもとても親切で、カラオケもきれいで施設が良くて満足な時間を過ごしました。 宿で簡単なお酒の肴をルームサービスとして提供する点も良かったし、全客室がオーシャンビューなのでとてもリラックスできました。 次回も蔚山を訪問する際、1位で悩むべき宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として利用できるのは何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合は当日追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルの規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください)。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "当宿は海の眺めが美しい静かな位置に位置しており、新しい建物なので客室と施設が清潔でルーフトップからの景観が印象的です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "職員の皆さんもとても親切で、カラオケもきれいで施設が良くて満足な時間を過ごしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "宿で簡単なお酒の肴をルームサービスとして提供する点も良かったし、全客室がオーシャンビューなのでとてもリラックスできました。"
        },
        {
            "question": "次回も蔚山を訪れる際には、この宿泊施設を選ぶべきですか？",
            "answer": "次回も蔚山を訪問する際、1位で悩むべき宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 412
    }
}